[幻想] 段崇智：我唔會批準警察入黎，同學係出於愛去守護校園，我絕對支持

[純粹幻想]
段崇智：我唔會批準警察入黎，同學係出於愛去守護校園，我絕對支持，但希望佢地首先顧及自身安全。同時，我會同其他同事嘗試用其他方法令警察離開。

咁放返捉左嘅十個學生佢

我估佢走左

純粹幻想

咪撚出on9 post啦

幻想下都唔畀

段崇智:見唔到警察有任何攻擊性武器

信佢一成

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

just an imagination

睇下佢會唔會成為第二個背叛學生既人

X 2

ff下好啦

不推文回覆

咪撚on9玩膠啦屌你老母 十成十放警蛆入數

👌🏼👌🏼👌🏼

huge difference to the reality